絕對唔同情因為去加泰集會比狗咬既大愛左膠

祝你地好運

見到你臨收皮前都開攞彩POST我心都定D
終於等到你收皮

立場從來無變 大愛撚

大愛撚要去阻唔到 比狗咬唔好怨

講到平時係你保護人地咁

自私撚
見風使舵撚
大難臨頭各自飛撚

學人爭取自由
你爭取自私咋掛

邊一忽令你有咁既錯覺 而我咁講已經好客氣 實際上想講 真係比狗咬叫抵死 無得怨

齊上齊落喎
手足喎

啱呀 唔想俾狗咬唔好出現係危險地方
好似聽邊條柒碌講過
嗰條柒碌又係唔知咩叫自由架

咁平日遊行都會比狗咬
果2000個被捕手足都係抵撚死
係咪咁解

連自己既自由都未爭取 就因為聲援他人既自由既被捕 呢d唔係叫on9抵死叫乜

好似係李家超講

樓主撐警就撐警啦 扮咩反加泰

呢d唔抵死 佢地係為香港 係為自己爭取緊 自由
而唔係為左聲援他人又無實際作用純粹拎光環

撐你老母咩 大愛撚 凡敵人擁護就要反對

唔理會唔會比狗咬
反唔反加泰
樓主真係垃撚圾係事實

sir hello

唔會當大愛撚屌係手足

其實好撚多手足都好高人工又有樓
佢地可以移民
絕對唔係單單為自己
你咁諗即係你只你為自己
仲要係等法案過坐享其成果啲
坦白啲講
你為自己諗，如果你係藍營果邊都係為自己諗
你同撐警果啲垃圾仆街一樣
冇為過正義而諗

香港呢就個個都要支持嘅
其他人完全唔洗理

尾彩狗

如果個個都係為自己
根本唔會有人出黎

所以我都唔預你會出黎

我覺得好多都係本住對香港既熱愛 唔忍心香港沉淪
所以先會走出黎發聲 唔關移唔移民事
唔明點解香港有咁多未解決既事 有咁多不公義既事情發生
你班大愛左膠仲鼓吹手足承受比狗咬既風險出去聲援人地
為自己根本唔需要理呢個運動 好似藍屍港豬食訓痾
外國人聲援香港 會唔會比佢地既警察捉？
人血饅頭好好食？

淨係加泰一定唔支持 你班友淨聲援加泰 唔係偽善既一種？

你條柒頭同沾屎有咩分別

咪鬼同班偽善撚講啦
講哂Point又扮盲
剩係轉做全球警暴 包括 加泰都唔肯
死都要支持人地獨立
咪撚話你地唔係咁諗
人地睇到就係咁
文宣都唔多個
然後就死攪個左膠光環
之前查案撚玩完到玩左膠
屌哂你地班戇鳩啦
黎巴嫩 智利 果啲唔撚肯屌
死講個要求共產獨立既加泰係咩玩法
開Post話去既個撚個都唔撚肯答
普世價值大撚哂
唔鳩駛理其他人
你爽完留返舊屎俾文宣拆？
仲衰撚過左膠，垃圾偽善撚

大佬呀 世界各地喺香港嘅資訊曝光率係我決定嘅？
係咪同一時間支持曬全世界先叫做唔係偽善？
你都戇鳩鳩 講野用腦得唔得？

唔係啦
你係為你自己既自由
請講返清楚
為自由既話係不分你我
要理解清楚你條垃圾同其他手足既分別

想問 邊個話支持加泰獨立？

以我見識過支持加泰既大愛左膠 最多因為加泰舉過香港旗 其次覺得加泰被西班牙迫壓似香港 被支那壓迫 其三因為加泰警暴 問題係 警暴到處都有 哪裡有壓迫 哪裡有反抗 智利有死人點解你班大愛撚唔關注呢 完全諗唔明點解淨聲援加泰

你都痴撚線 自己既自由都未爭取到學人聲援 仲要有比狗咬既風險

［反加泰集會］星期四搵其他地方搞全球反警暴集會！並強調參加撐加泰集會嘅都係五毛扮反送中人士

ON9

其實關唔關注駛咪WhatsApp通知你？
唔好用再啲咩 「邊到邊到夠有死人啦又唔支持」呢類理據嚟做反駁，你諗下就會覺得弱智
每個人嘅attention都係有限 自己注意到嘅noise夠大嘅咪會關注囉
唔好將人地標籤為左膠就漠視人地嘅理據先啦

台灣綠營都好支持香港人爭取民主自由 但如果蔡英文話比晒200萬追求民主既人移民到台灣 你估佢地會唔會屌到蔡英文老母都唔認得？呢d就係人性 當關乎本土 對 外地人既民主自由 選擇企本土有咩問題 ？

加泰集會對香港無利益手足又有可能被咬 唔支持好正常 唔係個個好似你班垃圾大愛撚咁鍾意食人血饅頭

冇錯
就係痴撚線
我地唔係為自己
唔似你啲垃圾

好撚大愛好撚偉大 比d掌聲你

香港民主運動一直受你班大愛撚屌所拖累
三十年來係度爭取建設民主大中華 乜撚都爭取唔到
依家仲大愛到聲援埋加泰既民主 下個駛唔駛聲援印尼 再下個到黎巴嫩？

又人血鏝頭又抵撚死
講到好似出得黎既唔係自願咁
講到叫人出果啲唔會比狗咬咁
你係咪on撚9

睇清楚啲啦
係你啲法案撚之前屌7 勇武同裝修先係阻運動果個
法案撚收皮啦依家阻人出集會就調轉頭話返人左膠
你比gphone打到面腫就認啦
咪撚唔認啊
你出過po屌人私了架

所以咪話絕對唔同情on99出黎然後比狗咬既人
當有人比狗咬 絕對係左膠食人肉饅頭既時候
到時絕對有人吹 香港示威者聲援加泰被捕 好xxxx
然後又spin去示威者好有愛好偉大
其實純粹係on9既一種

係咩 請問幾時 印象中我絕對支持私了

左膠永遠唔覺得自己會係被捕既一個 所以鼓吹人做on9野 你死你事？

收皮la 五毛玩分化

關左膠咩事,左膠會搞加泰
左膠搞血責票賞就會,搞加泰做乜9
唔好乜都屈落左膠度

你會咁諗證明你唔信有人真係為左正義而企出黎囉撚屌
講到尾你都係會spin返去人地想攞光環為自己

相信佢以後跟人叫公義呀 自由嗰陣會識反省
唔洗嘈太耐 心安理得算